an/ios]Super Gundam Royal(7)手機好難開post呀

官網：
巴哈：
片：

官方WIKI：
官方WIKI 咩都有得睇 睇完都唔知先問啦好唔好?

賺錢大法

圧倒的に資金がたりないこのゲーム
ガチャで出た星２機体なんかをそのまま売れば2000～3000Gくらいしかならないが
レベル10くらいまで強化してから売れば30000Gくらいで売れる！！
星２の強化素材で強化→販売→稼いだ資金で部隊強化☆««
これが基本的な資金稼ぎ～
知らない方のために一応小ネタです(*^^*)

在別的網站看到的.
就大概把2星的機體練到10等再賣掉會有3萬
平常1等時賣掉只有2000~3000元

一部2星機體練到10等用4塊中晶片就可以了,大概花8040元 (非EX機體)
賺2萬多~~~還沒改回來時把錢好好賺一筆吧
FORM巴哈

順帶一提
打人肥機肥同錢既特別關出現時間：
每日香港時間 (括號為日本時間)好似係
06:00-08:00 (07:00-09:00)
10:00-12:00 (11:00-13:00)
19:00-21:00 (20:00-22:00）

新手需知

屬性關係：
射>格>機>射
攻與防則互剋
屬性相剋 剋人=攻擊力120% 被剋=攻擊力*80%
3星機<4星機<3星機EX<四星機EX

抽卡需知：
25石一抽
跟指示做既第1次必中4星
一定係劍西(機)/獨角(射)/RX782(格)/Wing(攻)/閃光(格)
以上3款必中其一 用落差唔多
第2次(你自己自由控制下去抽 先叫首抽!)

常見問題:
Q: 抽咩機(pool)好?
答: 當前event既4星機, 會有加乘, 抽中開心仔

Q: 抽唔中又難打點算?
答: 3星頂住先, 記住最好EX, 只要用同系列既機都會有加乘

Q: 首抽邊部好?
答: 有愛或者果一期既活動主打行先, 不過唔太建議5寶起手

不太建議瘋狂放閃<img src="/faces/smile.gif" alt="" border="0" />

又有限星關
我堆0079大軍又可以出場了

申苦晒開post

點解限星關同0079有關？
btw, 見有5星限關

初期5星

PVP係set 3隊 另外版面set?

同埋係咪無剋屬

新po 留名

上回講漢堡包分果位，仲有幾日打wor ，得就換哂佢地啦
已經換哂晶同人
而家差三種三星機未換
唔知夠唔夠時間打埋二星d 貴價包

因為我有0079加血艦長

希望w關有w機抽啦

中機w 開心咩

【情報】07/28 改版更新後圖鑑新增四星

機動戰士鋼彈MSIGLOO 默示錄0079
角色X1
攻屬機體X1

機動戰士鋼彈外傳 THE BLUE DESTINY
角色X1
攻屬機體X1
機屬機體X1

機動戰士鋼彈戰記
角色X1
機屬機體X1

機動戰士ZZ鋼彈
角色X1

機動武闘傳G鋼彈
角色X1
射屬機體X1

機動戰士鋼彈Seed Destiny
角色X1

熱源基魔

排名戰
大家會搵咩隊打?

邊打邊試

純色隊好似好易中伏咁

有幾多stage
打到悶
超boss體又未清

仲要set 左team 1 純色防隊
我真係好on9

set三隊
打到死哂為止
建議有補血行先
血帶落下round

一日一次

咦好似又唔係一日一次喎

計時間去回氣
好似打超boss咁

btw
頭一粒珠做左on9仔

第一場砌得一隊自殺
第二場轉gp02企到尾......

打夠50000分已經肯定有一粒5星晶？
如果係既 廢事肝

本身又要肝20體隻包
又要打超boss

隻驚走火入魔

格gp02?

邊位巴打做第一

參考左你隊

一隊打到尾

我有兩隻gp02
可以玩兩隊咁樣既倒模隊

GP02好屈

cls

哦，睇得明啦
得一隻未升五星
下隻升佢啦唯有

跟本就係gp02+回血+回sp就打晒

btw佢係每日派彩定係成個活動完左先派？

你地班友有無咁勁

我隻gp02未升呀

其實個分會點樣高d?
唔爆機？唔艦回hp? 一隊打晒？

你打贏邊隊咪加幾多分

呢個時候有升gp02超發動 回sp 同回血超發動就play all
我啲超發動冇咩點升,好似仲冇回sp機
邊幾部機回sp?

吖睇得明了
佢計分時留意下
通關勝利分 + 剩低既HP

嚴選TurnA機
攻果部好常見

唔熟啲機咩技真係有啲危
誤入咗以為好易打
點知不斷回sp清場技死番出黎

玩左兩鋪 好似話二十分鐘回一體？
一鋪差唔多玩成半個鐘

玩到後面狂俾人用大技炸我
仲要揀錯對手
對面一半sp入場 一部回sp 兩部固攻
一回合死兩部

我以為任玩
計best3 呀嘛

原來佢係計最高分個三場既總和
日日打三場都幾甘😂😂

唔係好想日日打

7 日每日 3 場都有啲攰

邊個巴打咁勁

如果每日三場 上到大佐
每日有兩粒五星晶我又唔介意肝下

每日派一次咩

要日日打
pass

射屬新安洲

要幾分先上到大佐?
我而家組到既隊極限係18萬分左右一場

屌 又放落大pool

唔肯定 今晚咪知

閹左四下
想要波二呀dllm!!

係呀，入左場死神，定傷死兩部，好彩過到

閹咗10下
落海呀

如果唔係
無理由7日目咁計

如果係七日計
就應該唔係計每日三場
邏輯上我係咁諗

可能你同單閹無緣

咁7粒5星石我ok

但係你睇返佢個時間表
佢寫明個結算日係 7 日之後
咁好似係 7 日完左先計數

一相情願地希望會派足咁多日既獎

自從有昇格戰
先知隻驚有咁多人玩

成server有成萬幾二萬人
算唔差

本來頭三百，一陣就俾人踢左落去，又要打多場過三十萬先得

要升隻一星turn x 上五星都幾煩
粒野要超boss 第一先跌

好想要新安洲

好耐無玩 左上個ls咩嚟

我反而擔心咁chur會趕人走

自食之後開嘅legend skill
好多花款

95萬分跌左落大佐4
不過唔想刷高分了

99 萬分159名
尋晚打完成日無咩心再打

冇升sp機既結果就係俾人花式屌打
睇黎要開始升啲sp機上5星同搞下超發動

7日21場個分加埋…

自食random多個被動skill

抽囉

課左，兩次保底一次非保底，四部四星得一部京密剎

冇保底都課
勇士

兩次保底無就應該收手，成日都曬左，唉

有愛 我明

大佐級1500名內
有2粒5星石
其餘1粒

即係唔追唔駛打

冇sp隊係咪唔使再打?

輸咗一日點追

無睇過UC，無知一問
揸新安洲嗰條友係咪馬沙

輸左一日點追
後面係,你以為聽日唔使再輸?

無咩興趣打個個咩升格戰

限進化材邊倒打返黎？
想升turn x但唔夠材料
thanks

打超boss，或3-1見過

四星果個真係好難, 而家要同一隻打兩次keep 住第一

有咩升sp
我好似得v 果隻射屬，但要升五星好煩

勤力打boss應該可以升到4星ex

所以升 sp 機都要升五星
一技就回 sp 果啲得少量積蓄，無二技回 25% 咁多

得個名， 全部獎都一樣， 使鬼追

小弟個陣

no

建議慢慢睇都係7集

求救！！！！！
升唔到五星ex
超boss交換所果兩粒加埋ace級challenge 果粒都唔夠
仲有粒係邊

maybe part2 超boss

或者後半ace級challenge

不過我見佢唔多勁 4星EX完就唔想理...

我搏佢下次英雄應該有turn A 份掛

你地依家通常開legend skill定換機

0083 event 有一粒

睇下係乜機😅

普通機都可以玩下ls
熱源/大pool真心玩唔起,有多部都留返

舊熱源嚴選可以一戰
新機？ 不了

LM

新機抽一部都難，仲要抽多部 LS 真係無乜可能

唉好想要射屬新安洲

機FA NTD自食完 而家單機二千攻

我就係想抽新安洲 但中左2部igloo ma 可以自食都未中新安洲

諗起上次抽 OO 防屬狂中橙狗同古辛
再上次抽再生中左幾部卡爾瑪渣古
真係撞鬼

btw 又出四部新蛋機 派啲石 double 都唔夠抽啦

真係出昨就重覆先諗
追抽黎開LS, 不了

你有道理，一陣跌個回避I 就仆街了

三隻三高表示

三高係敗家仔？

係😅

果次真係橙狗大平賣

升格戰D人開始hea打

每日做三次一模一樣嘅野，做足 7 日，係幾悶

如果全世界 hea 打，其實打完頭兩三日已經可以一齊收工等完

每日做三次 每次半個鐘

佢前300獎品一樣， 得個title, 唔吸引

其實縮短做兩日差唔多

中得一部橙狗， 反而釘宮中兩部
（橙狗都唔錯啦，打一下加挑撥加盾）

句援軍caption 都一樣

exam
抽左4千石，中左二號機，伊改，兩個駕駛員

差夜伊…

你個名，真係好鍾意bd 系列

雙刀果部真係好型

又臨尾香第14回死GP02
發覺bonus機以外
流星自由正義同格turn a月光蝶都係惹唔過
成日critical

GP02梗係打唔過
基本上全部gix damage都唔好打
不過去到尾好多team都有

係我部GP02捱唔住
我密沙羅回血 GP02固攻 機UC FANTD回sp
入場轟對面全體萬八再殺佢部回sp機

全體傷 固傷當道呢個問題都幾難搞
唔諗辦法改嘅話呢個模式好快無挑戰性

GP02我由一開始攻防百搭好好用
到剋屬扣雙倍搞到冇鬼用
而家昇格戰又再抬頭

其實固傷屈機都係昇格戰啫
如果營運肯喺超boss戰做多啲減防搞到固傷冇鬼用
咪算係平衡返少少囉

睇漏左你講呢個模式
我都同意固傷真係太屈

不過好彩核彈GP02唔開放legend skill
唔係仲屈

發覺新攻4星TA食唔到換個隻TA

zaku頭Z有出過？

留名

講真
核彈都係得昇格戰威到
英雄試練啲boss都幾十萬血，打18000真係無乜用

好似部隊司令任解哂就有

呢個？ 有排喎

TurnA 同 TurnA 月光蝶
梗係食唔到

不過遲下可能改番名俾你食
好似熱源元祖咁

食同名三星嚟講係紅渣同新安洲最屈

聽講係呢個😂😂

哥奧啲機能發動率得 50 - 60 % 痴撚線

50%buff +極大傷
愈出愈癲⋯

我仲用緊一大堆特大傷害既機

食格屬四星果部得
利申：冇食

跌左另一隻

散抽新安洲部機終於有四星 但古董 屌佢老母

舊月光碟TA都食唔到

X2😂😂

LS 唔得
超發得

隊長技剋迪拉茲艦隊

試咗啦，唔得

咪話左唔同名唔得...
四星得防屬同機屬冇月光碟 可以食三星

仲以為你攻TA月光碟食格TA月光碟

大pool單飛抽人仲易中
機pool不了

Sor 睇錯，自膠

我都係咁諗

x3

差隻勁攻機

唔望都唔覺原來吞A咁多血

爭一隻回SP

艦長技有時都好幫到手㗎

冇回sp ， 用住拖turn 機先 （昇格戰）

[集思廣益] 一人舉一部回SP機 等大家昇格戰小心
我先 ゴトラタン
卡迪珍娜大碌炮

射新安州，age 有條女用既粉紅色機

click條team details睇下先挑機

可以直接睇到人地咩技

唔知今日有無熱源人消息
根據巴哈推測 主角極大機會係 seed d 角色

路人真

btw第六次英雄關
竟然得955人過到

屌，過唔到

過唔撚到呀屌你

btw 希望熱人有得抽cca msv寶寶同老馬

就係你班友
搞到大家無咗250石

利申 過唔到

成server萬幾人都無一千人過到
會唔會過份咗

好明顯係衰係08小隊度啦仆街

而家先知

你中左

btw 剎那唔係次前先出過？

ok 目標無事做

熱源變左三日

唔奇，都係為左吸金
以前熱源保底不嬲只可抽一次，上次改左做兩次

全部都想要

武士道

上次抽中 hi nu 同夜鶯
今次中埋一對人就好

一玩完0083event 就好想睇多次

Same

屌中左2隻igloo ma同1隻京密煞都未見新安洲

有時真係懷疑三部機個 % 其實係唔一樣

屌撚晒你地老母

agger

留俾佢地啦
跌隻熱人俾我就夠架啦

巴哈講得啱
格隊隊長基魔
又即係LS復刻一閃freedom又近了

yeah 中撚左啦屌你老母 最後一抽中

恭喜巴打
你都幾有恒心下

抽左成3000石 多謝巴打

我岩岩一抽都有四星，不過係古董......唉

恭喜恭喜
追到想要既機應該好開心

恭喜哂
I know that feel

睇完樓上單抽大pool 封面機⋯
本身已經好唔明 點解你地可以咁撚神
頭先特登撚幾下

⋯
唔洗屌我 20lv分身黎
大ac爆死到想棄

呢部招技cut in 超靚
好想要

單抽世界第一

比上個post嘅巴打講中咗
果然熱源人係魔基

請問除左0079馬沙之外，有冇出過反勢力的熱人？

我110抽都中唔到

有
0087馬沙

係喎，佢喺0087係正勢力

原來轉左呢個post

【情報】08/04四星圖鑑更新

ZZ鋼彈 1人？機
鋼彈UC 2人2機
鋼彈seed-D 1人
鋼彈00 3人

無盡華爾滋機加左 LS
WING ZERO EW 同地死都有

welcome back

唔撚係今日孖住熱源一齊出掛

上次獨角獸全部加 LS，加完過幾日就復刻哂
今次 EW 大家小心唔好抽哂啲石

唔係咁玩野下話

大pool艾比安食咗我3000石
仲要抽唔到

屌佢仆街B社 今次真係課金都唔掂

但LS又即係放大pool
課金都難中喎

最有興趣00 3人
但無機真係估唔到邊個

今日出熱源基拉係咪代表月尾有自由

向大pool說不

復刻EW唔出奇，兩個禮拜後 W主線體半

但係又關UC咩事
唔撚係 新報喪+最終戰剎帝利下話

痴線 暑假chur到咁盡

終於做到歐洲人

3抽中無事做
算係咁啦

500石換隻x2
睇黎未黑完

2次保底...就係出我有呂嗰2隻crossbone 人...

石沉大海

石沈大海x2

我屌撚爆佢老母
500石全三星
直屌左佢兩次保底先有兩隻4*

未中目標

今次少有地咁多巴打陣亡

33抽淨係中魔基

單抽左唔知14定15下 先有隻馬沙
⋯算係好過X2條柒頭

1500石得阿寶同金格度

晏d先再試，想要馬沙呀

你係咪串緊me

今次人源祭邊隻比較好

你想中咩想到要保底抽

仲有你中4隻嘈啲咩

除咗crossbone雙基
其他pair基佬都大把專機
梗有一隻啱你玩

個名比人玩

呢兩款2星3星箱邊到有得打

你個名應景

打boss會有

如果唔打boss?

打boss拎第一先得3個4星

btw 應該無得打

痴撚線，打完隻boss仲要頭幾名先有3，4星既箱
仲要得幾個，點打啊

想要寶 老馬 金格度 阿濕男 無事做
先抽左500石 全三星 谷尻氣
直接抽左兩次保底

最後抽到1500石終於中，唔好基魔可以收隊

突然出基魔

會唔會今個月係超熱源祭
已經夠數

應該復出番一閃freedom LS配基魔

仲有ew4子有LS 大pool

基本上唔駛理4星箱
日打10隻係夠升做4星ex

呢次隻基魔配所有shit d機都開曬d技咁濟
汎用性高到痴線

屌呀，冇當期機好難打到第一
點組隊好
格Gp02 ，00r TA ，仲有是但一隻五星
兩不快感加變革之兆的Setsuna

用兩三體打都係第二
灰機
仲差成百幾粒四星

抽完無事做到唔知幾多下單抽後岩岩又抽中阿斯蘭了

今次隻基魔勁定爆seed嗰隻勁啲？
新呢隻好似要配格機
我得一部射SF
但有哂兩隻基魔

sf一定係用熱源基魔

熱源基魔唔係格隊長咩

唔坐格屬咪做隊員囉，無乜所謂
佢渣全部seed d機都開到技1-3
技1加15%，比正常熱源人多5%
技3打超boss又係神技黎，坐岩機起碼打多幾十萬
你有destiny/熱源自由既話4技都開埋（雖然技4好小用到）

結論就係求奇渣部seed d4星就有超水準威力

重點佢得一隻SF,咁當然係用熱源

歐洲碗

終於搞掂啦😂😂😂

O留名

1500石

馬沙，阿寶， 武士道x2, F91 單眼佬

又要努力刷石

我仲以為今日接住有ew LS pool

唉乜撚都無LU

same here

今次大獎係阿寶
好想要
Hi-v 冇駕駛員

兩下補底追左基魔加兩隻武士道
收手等ew機復刻

呢隻驚課金好貴 6舊水 9800石

一次保底10連要兩舊水其實好貴

屌那星750石冇基魔,又一次熱源人中唔到
都唔記得上一次中熱源人係幾時

你好似成日中熱源機
平衡返姐

我記得你中左熱源x

由開SERVER到依家都未中過熱源人
熱源機都係中過一次咁大把

唔中X就棄驚架啦

有沒有巴打過左 限1星關個司令任務？
係用一隻4星機過 有冇巴打教下路

兩隊唔同屬
每隊一隻初期4星（5星都得），配兩隻一星
我係求其拎一部就算

個司令係clear ，可以兩隊同屬，夾爆一部完場

感謝 過關了 😎

仲要打多210粒 表示絕望

70舖 77lv boss 第一

點解唔可以用pt or 3星換4星

笨大正pk

我用兩體打lv50 好似穩定d 拎到第一

差56粒

我都有同樣諗法

我唔覺意食咗隻turn x

有得換返一隻後備架wor

我隻後備諗緊升唔升三星 （之前用佢打rare 2星限定關都唔錯架）

放棄了

玩左近一年半第一次中熱源人
仲要得部strike係專機

恭喜

準備喺問卷寫臭昇格戰

岩呀
頂盡打兩三日夠皮 （其實一日都嫌多）

要寫日文

升爆啦

唔知wow 左未
原來入果隻一星turn x
打lv50 超boss 會多左第二turn 回滿sp
未試77

舊報喪有LS
利迪果部唔知有無

如果出新報喪就大獲鳥

我手頭上除左部廢嘅攻屬FA ZZ Gundam之外
全部ZZ機都食三星升滿哂超發動
Z,百式,ZZ,白卡,黑卡,紅卡
搞到我都唔知今期換咩屬好

升爆格白卡

我都想有括住覺醒嗰啲

有無Z系機坐飛行板？ 都可以升

冇
就係Sort過ZZ系列一眼望哂

全破就升得爆

全破唔con,9，10關只打一屬都夠練滿一隻

屌晒你地全部

clear晒夠練兩隻

完成了

你條仆街一定有抽到封面機

攻屬gp03 計唔計

我靠三隻不快感加每隻打兩次架

我都好想要格gp03

補充 - 攻屬gp03d

我見要第一名先有4星料進化就已經棄左升5星
加上後半部無特效根本就唔夠人搶

我錯手食咗， TX無愛， 又唔係勁
棄

搏下次英雄有bonus

聽日新關，又有新蛋機

咩故仔

9up: G出石破love love

copy from 巴哈

「超boss都是水中型機體
泳裝哈曼&雪拉睽違一年要復刻了嗎？
另外Seed-D&00各還有一位角色未公佈
可能也是新泳裝角

而鋼彈UC則是機體、角色各兩個
除了尚布羅外
好像也沒其他機體在水中適性有UP開啟本頁圖片
所以可能還是會出些沒水中適性的轉蛋機體」

佢老母咪又係event pool
邊有得撼

turn x 材料係咪無得再打到

下個水著event 都就開， 無了

boss上半部w ew buff
留咗石求中wing0 custom

會唔會有地死, 沙漠??
有就留下石
冇就算數, 已有W0C SET

個event 係大雜燴
超boss 換00個大波妹

[img]2017/08/08/223827_12b027a11ec05dfc38a60c9ab7f06b17.jpg[/img]
唔經唔覺都玩左近兩年，但真係太忙，想放左佢
有興趣嘅手足就inbox我啦，人物仲有好多四星

唔好放棄啊巴打
我地一齊繼續走落去啦
利申：開game已經玩，課過一次都無你咁多勁野

呢隻驚日日打到昨天的我 放條毛咩

都未算啦， 我舊底好多機用到呢家， 射白卡， 攻nu hws, 格fauc升完5星都仲ok

都唔係既
始終系列機好重要下
不過三星完全無用就真

agger
依家食系列重要過本身有幾勁

但又咁講
對果個系列無愛
其實可以連boss都skip埋
咁就非常輕鬆

你要棄驚, 冇人可以接到你個AC WO
除非你係賤賣

打boss hea打都一定夠分換水晶同4星人機
打超難關唔用系列都過到
打昇格都唔使系列
最衰就係狗雄關， 打唔惦用石過都有得送80石， 其實都ok啦

唔好放棄啦
難得個account咁多靚嘢

加油
hea打囉， 唔使上心

機屬報喪 + 艦長米涅巴

w ew果然係大pool
但做咩要分兩次

笑撚左⋯好撚伏

仲要無新機

Super European
仲要中埋damage up

我屌你老母

今期好似咁多人中咁嘅

得 碗bowl 表示佢中
有其他嗎

UC超發動core
今次幾個肝都唔夠

me 真。非洲人

發覺玩左兩年都無馬反四星

你不是還有α亞索龍同推石德卡嗎

有new喎

唔計呢兩部啦 同埋我用左嚟換機
不過隻game啲MA 真心廢
十部九部都

防機升邊部做5星好？
得防剎帝利，turn A同百式

感覺TA>>百式>>>>>>剎帝

係呀, 仲要機TYPE添呀

一部回9999血，一部3turn 99%減傷🤔
好難揀

99%可以俾人貫通
做人做鬼自己揀

BTW, WHY NOT BOTH??
早幾日我都沉思左幾個鐘 防TYPE升邊隻好
已有5*: P高, THE O, 金GOD, 阿蒲沙拉斯
現有4*: 青山渣, 渣改, 剎帝, TA, 重高II

你估下我又升左邊隻

大家會放邊六部機上封面 ？

無特別理

其實封面嗰6隻大封面好好J

撚屌歐洲人

COVER果隻淨係用HI NU

永遠熱源X

幾時復刻迪花

除左細pool 射高機exia 外冇中高熱源機
封面地死

突擊自由+無限正義
好mk但我中意

你全部都會自食升LS？
會唔會留一兩隻？

我會自食 .... 因為夠機 ....

又小型熱源祭
神打Z, 藍迷二型L, Z 3號機

正呀

【情報】08/10 目前官方尚未公布的圖鑑四星機體、角色

a56195619 (升33了GP卻被重置)
#1 2017-08-10 13:44:13

機動戰士鋼彈
機體X1

機動戰士鋼彈MSIGLOO 一年戰爭密錄
機體X1
角色X1

機動戰士鋼彈UC
角色X1

機動戰士鋼彈SEED
機體X1

機動戰士鋼彈SEED ASTRAY
機體X1
角色X1

機動戰士鋼彈SEED DESTINY
角色X1

機動戰士鋼彈00
角色X1

我都覺得係咁
同系列有三部以上同屬先就會考慮食

又中伏喇

中古董係好撚想死

頂，抽大pool 全3星

本身有3隻天使都唔捨得自食

個熱源完全無興趣
拎100石算

熱源pool 3隻有曬
是否可悲:

撚狗POOL!?咩熱源黎

其實咁講...嚴選pool咁大,有熱源祭限定,部部有LS都算係咁...

之前熱源祭中多兩部Hi-Nu 想攞嚟自食都冇LS

十抽追返隻攻Z，好感動

痴線，打lv50 過到一百萬

此乃曬命

此乃曬命

背後唔係幾隻科就肯定幾隻機bamshee

10抽中3隻,屌你老母冇神打

科加FA-unicorn
Boss 仲會不斷減防

fauc我都有，仲有機屬飛彈新安洲
但係無科，有兩隻波二
差好遠

我都係科搭波二
好彩觀星者條女都識減防減回

我有觀星者，無觀星女
兩隻波二加水著馬閪

全部落海
黑足一個月
我唔玩啦

見到攻擊up I 真係灰哂
好彩最後出咗damage up II

Sorry 冇科 冇新池封面
利申 新池十抽全三星
新

一飛即中

元祖系列出熱源機？

都係時候出過部自護號啦
如果熱源祭可能主題係反派boss

唔想用3星個部垃圾獨角, 放最強之矛落去打超BOSS算

反派都係馬沙
係咪冇第二個反派上到神台

肥沙

可唔可以出master asia

唉神打Z池射左400石乜柒都無
我屌曬中到班仆街既老母

單抽左500石 屌奶星

千幾2千石 甩毛EW又無我份
上次又係2千幾石

抽左已經唔知過唔過2000石⋯
一有石就抽
勁開心

藍迷，神盾估你唔到
zudah 個 pilot 好撚勁

另外兩隻有機就唔俾我中
唔想要果隻就一抽入魂

我想中佢但中左鏡高條友
我部攻屬紅渣未有馬沙揸，搵佢好似幾好

想要杜門呀哥同25佬
可唔可以交換

25cost點過好

成日都覺得呢啲驚應該要有玩家交換機制
不過一有佢就賺唔到錢

一有啲人就開分身刷首抽trade俾自己
遲早搞死隻驚
所以我覺得唔應該有交換機制

話說我終於食夠超發動core
格UC FA-NTD加兩紅迷可以無限stun

咁玩有d過時
我會選擇俾射uc用黎出合體技仲好

就係冇射UC
同埋我仲等緊部回sp射屬

橫掃

我格機fauc 射uc都有
係諗緊俾機定射好
但個人偏向俾射果隻黎用合体技

唉我都明，所以都無咩可能。佢有交換所換野都算好，但入面啲機都唔吸引，換五星晶又覺得不太值

20c呢

20cost 有無參考？

20cost關 主要都係呢隻艦回血勁

你隻渣古咩構造
成萬血喎老細

求解說
是咪射unicorn (ntd) ?
V 果部金魚眼咪係回sp 射屬？

升到上4* 再用艦長+0079血 11%

兩個都無錯
金魚要5*先有回sp

係呀 同Delta Plus出合體技

V卡迪珍娜大碌炮係回sp射屬
唔知係咪就係金魚眼
我講我冇啫

一路以來升左五部射屬上5星全部副技都係自buff
有部副技全體回血但仲係4星

攻隊用以前升左嘅鐵球(升到四星)同三星黑MK-II(都係四星)
今期唔使升新機就過哂
艦長用朱古力佬 好平民

最後單騎過

即係咁

Deltaplus 係點入手？

Event😂

Event交換所

架艦 點拎？幾LV先有

去買啦
頭幾架黎

慘，要等復刻

垃圾都可以變神，食到自軍每回合100%回1000血真係好實用。

呢三技足以令你隻中古上神枱

技真係好睇彩數

我食緊隻wing
已有3ms回血750
再食中3ms回血1000就無敵

新活動有水著女女？

後

換裝魔人王留美

想要皇小姐

啲新機新人好似都麻麻

d水著技好碼碼

俾面抽左一下

個新活動啲惡搞劇情 馬沙同加爾瑪

星期五

唔好講水著女
連一隻舊四星都唔跌
仆街笨大

幾時兩週年紀念 ？

好似10月

10月中

隻新蟹幾型

可惜大POOL，不了

搞掂，好耐無抽過大pool
黃留美感覺上最實用

尋日鹵獲任神盾就出新神盾
今日鹵獲任紅魔蟹就出紅魔蟹
營運係咪上個月已經計好

聽日公告出熱源嘅話
點算好

睇埋熱源有咩先囉
EW大pool嚟

正常商業運作應該已經預備好黎緊幾個月既內容啦

熱源應該下星期五啦 咁快出點呃你地燒哂啲石先

Team1 +2 Team2 +2 正吖

抱住想中ge心態試兩野就中左

最好j都係米亞

新任條女係咁追住阿斯蘭問套泳衣意見

我啱啱中左 都無seed D機
btw佢有乜機係專？

我諗都係專番依部 不過佢啲技好似真係麻麻

主要係J個樣

D 女去哂邊呀

正， 做防隊長一流

仲有週末故事關半體倍經掘石
又總係撞正event後半 比起前半要用多啲體嚟遇boss

唔知幾時開始
佢仲追加埋配音

都好耐了

呢隻嘢倉管咗好耐
完全唔知加返配音

聽日係唔係熱源人
到而家仲未有公告

似乎想校返個時間返月尾

今個月熱人咪係基魔囉
等機

【情報】08/17 圖鑑新增四星角色、機體（含下禮拜熱源機！？）

a56195619 (升33了GP卻被重置)
#1 2017-08-17 21:51:18

鋼彈Seed
機體1架：機屬 cost20以上
角色1

鋼彈00
機體2架 ：
防屬 cost19～25 宇宙適性UP
機屬 cost20以下 地上適性UP
角色2

鋼彈0083
機體1架:格屬 其他不明
角色1

初代鋼彈
機體1架:防屬 Cost23~25

———————————————————

Seed、0083：不意外就是英雄嚴選轉蛋

00：應該又會是限星or Cost原創活動，因為機體cost都不高

初代鋼彈：cost高又沒新駕駛，只能說是熱源機了

另外此次更新
熱源自由新增了作品&所屬陣營

通常官方更新只會變動準備出轉蛋的機體，這次熱源自由有別於其他熱源機並無增加LS，所以應該不會以熱源特別篇復刻⋯⋯而比它早期的攻擊自由則完全沒變動，所以可以確定不會出seed-d相關活動⋯

也就是說下禮拜五有極大的機率可能會出以0079限定機爲首的第二回超熱源祭！？

咁一陣抽左死神同哪吒先

補底抽
冇地死，但都好滿足

禮貌性十連中左哪叱
唔知上唔上五星好

Damage up真係好癲
一下打19萬

哪叱係咩

請問大家呢幾隻建議升邊隻做5星先

exia

Z, UC

唔好敢啦

thx

係哪吒先啱 五飛成日叫自己部高達做哪吒
初期嘅係シェンロンガンダム 神龍高達
後期嘅係アルトロンガンダム 雙頭龍高達
而雙頭龍EW版又多個別名叫ガンダムナタク哪吒高達
好亂

果隻係咪格gp03d ?
如果我有會升佢先
不過神打z 用途夠廣

原來係咁
（上五星就不了）

係格gp03就升佢打英雄啦

辛辛苦苦養大的1星turn x 有用啦

thx,係格gp03d，之前一路都hea玩抽機集郵，最近先的起心肝玩

無攻zz同格0083

冇攻zz
但有兩部格gp02

不過我諗我都係慢慢升rank先，集好資源先再打返

抽中鏡高條友

有無用架

可以訓練杜門學明鏡止水

做攻隊隊長啦

70%減傷又幾好用

要自食滿先係

攻防隊長技你地鍾意舊嗰隻減50%傷
定係新嗰啲減40%傷但buff一項能力

我都知最好係熱源人減50%又有buff

咁未食滿其實都阿寶一樣炸

呢集game真係好毒，好玩過g gen好彩an機冇得課金

g gen真心悶

你係咪想課？
係嘅開句聲實有巴打教你架

10抽中地死
但有冇邊個駕駛員推薦？
唔想再用石抽專駕
要留石等熱源

佢得一個駕駛員乍喎

大pool唔好搏
間唔中細pool 3 4隻時先抽

an課其實唔難

各位大佬放過小弟，唔好亂來。等翻出金身神高先再問

Ew 希羅都食得哂d buff gam

Agger

要睇埋人的能力
之前00活動果排出攻隊嚴選
中左0093 阿寶同thuderbolt 聯邦男主
個隊長技寶少係單減傷，另一個係減傷同buff 攻
但係人的能力差太遠，tb男主已雪

4星駕駛我咁少
仲要好似隻隻都唔太實用
除咗熱源基魔

即係二揀一嘅話其實冇所謂？

講起又講我自己都係 但我睇技多啲
英雄寶啲技又隆德貝爾又nu gundam 好麻煩
如果唔係坐專機嘅話我寧願用seed阿穆算
幾鍾意個mood maker加全體能力

唔計條女得指揮力你得6個四星人
你都冇得揀啦

說也奇怪 早幾日個W人pool入面EW卡多魯一開始出嗰時係嚴選格隊長pool嚟
估唔到再出反而變左大pool

你新手啫， 好快儲好多

呃錢手法

成日手痕抽機 忽略咗要抽人

機吸引好多

機有用d

晨早一抽

正野
自從有佢出現，d 超難關成日有貫通攻勢

我d石想中隻水著姐
我唔應該衰咸濕

怎麼W關反勢力最後那關都開不了
解不到它的司令任務

未出 呢排逢星期一會新開3關故事關
星期一至三會有活動叫你打 今晚你就見

有三部0083三星格機有連技，仲開放左升四/五星，無0083 4星格機既人可以考慮下。

抽到turn a 之後，抽咩炒咩我屌佢老母

格得呢兩部

用TA囉，我直頭無乜0083D機
睇怕今次做唔到英雄了

都無TA格， 格仲要打兩隊

zz 6 turns 點打 d 量卡下下2000

最尾一隻0083都無落clean sheet

我係咁補血 (攻TA, Z)
利申： 一隻zz攻機都無

連第一關都未過，係咪打左隻ma 先

有冇爸打可以貼第三關用咩隊？

上次做唔到英雄，今次補返
（頭三關都con 過 ）

300lv艦

得神打z，即係唔使打

我係靠補血， TA補完到z, 再到12妹回sp

6隻都無

今次感覺以無第6回咁難
呢隊1 take pass

易過第六回太多

無系列機都過到

有地死輕鬆過

屌死你 我無地死啊

有無fauc?

都無啊屌你
我唯有用愛機巴巴扎斯

尾關唔算難，反而第3關做唔到唔死機

我太少機屬機了

又黎升格戰
今次打7關only
gp02攻type 應該繼續屈

頭三關都搞唔掂
冇攻zz 系列機

上次太多關啦， 打1轉用本粒鐘

最後呢隊sl幾次攪掂左

想問下新手想買首抽應該揀咩好？
追埋巴哈都好似無乜頭緒

愛

送gundam build

屌你 好送唔送 送廁間下屙尿
仆街

等星期五 有限定 出0079防屬 我估自護號

防type 高達加豬揮打
(鳩估）

FA高達
9up

好多人打升格戰滿分
痴線佬何其多

三下160k穩守大佐算
大1-5d獎一尻樣，俾你排第一都無意思

cant agree more

上一轉我有一日 三場無打
又有兩場打到尾二關就結算
一樣排到大佐中

三下160k+
大佐3 only

屌點解近排啲新機啲技全部都差唔多咁

捉摸唔到笨大點樣set技
之前出 2回合50%攻buff 極大傷 ，100sp

今日新出隻隻哈姆專用flag
2回合50%攻buff 超特大傷，110sp

係愛呀

BTW 隻哈姆D技係用隻OVER FLAG CUSTOM先開得晒

超越阿姆羅的哈姆
情感上想抽
但理智叫我等埋星期五先

已中風

想問問點打昇格試會高分d?

瞓身大pool尤如自殺

多血 不死

要抽多隻攻type回np

中四隻四星都好過全中風啦

利申一抽

巴打咁睇唔開換咁多水戰型高達返嚟

新手先得43石 有排先夠250

換黎賣呀

日日都派石
關又多
一個月最少成千石喎

有邊隻介紹？

Turn a 果隻

4隻

我有一隻

而家最多都係打得7萬幾

有升超發動的話佢都ok

唉，後悔拎左黎換野
反而同期換果個age 蘿利仲有用

明明一樣咁打都係得大佐3
今次唔使嘥咁多時間
一次英雄都未做過嘅我終於要跌返落嚟

超熱源

好撚豪華啊屌

無一隻想要

追返隻GOD先

求獨角 自由 zz f91

得右下隻nu同god

仲要有咁多都無
放心追了

今次超熱源真係訓身

得金神高 nu 巴巴
正呀

得防神高😂😂😂😂

可以搏命抽
鐵血都好似好勁🤔

有人知隻獨角係咩技

btw，獨角幾時出感應盾版架

得獨角同脈衝無 頂盡射一千石算

一隻都冇，今次訓身
準備左八百石加一張卡

屌你笨大上次課左三張卡都中唔到巴巴

中兩隻神就發啦，有兩個超西杜門等緊

喂，隻四星元祖系列去左邊

命中up 加極大傷

8月笨大禁住搶
Gp03d 報喪 甩毛 地死 +超熱源

Btw呢隻驚課金真係好L貴⋯6舊水撚三下十連⋯

好似無乜用
姐係得脈衝有性趣
咁射500石算

得隻F91
打算將月頭草到月尾既2000石一次過射曬！

玩野咩
岩岩換完超發動先出新unicorn

得新獨角有LS 好仆街

一隻都冇
值唔值得課
定等兩週年

等睇聽日大量閃光彈

都值既..個pool得f91同脈衝係比較屎
其他機都仲出到場

仲要出哂近排熱人的專機

基本上新手刷3 4隻起手
好多關都無問題

英雄關好難，有冇攻略

嗚呀！
決定掘哂0體舊關d石去all in

準備埋信用卡啦

嗚呀

用盡event機

冇jcb
唯有買itunes card

itunes card 平過信用卡 $650一萬¥
而家唱錢都兌7個幾啦

追返3000未得囉

250石

1300石 想要自由

500石

單抽6下 1隻f91
收貨

點解你地有咁多石又抽到咁多正野
屌我只係抽3星

500石中得隻zz就停左手
反而一單抽中God

500石中左格impluse同攻巴巴托斯

3000石唔中，得巴巴係new其他都有

250石中兩隻，重覆

食五雷轟頂啦你班蛋散

一千石得兩隻巴巴同nu

500石
番黎啦番黎啦

2000石8隻熱源機有新Unicorn收貨收工

好好彩咁1500石中唔知幾多部
成個list差部格自由,唔知追唔追好

250石

好開心

1000石，得嚟3隻

屌佢老母
330石全3星

保底抽第1次出番部nu俾我
保底抽第2次出番部神高俾我

唔撚玩啦 好撚忟

仲課俾呢隻垃圾
我中完X已經完全冇課既念頭,最多hea玩

唉我咪又係一樣
今次又係嬲到課左
但都唔中unicorn

唉好想戒課

抽左250毛都冇條
完全唔想課,刷埋啲超難關既石算

戒左fgo都無用
變左課呢隻

而家定個目標希望戒到超熱源以外既課金

我寧願課fgo

垃圾驚
不了
已經成功戒到只課保底

如果你果次唔中X咪又係課

兩隻遊戲性半斤八兩
gundam叫有保底抽但大pool保底其實又係閪到仆街
而且又貴抽一下10連要兩舊幾水

所以咪話中左X所以唔使再課
冇乜野會引到我再課

遲d出dx+部戰機咪又係要課

考慮下

舊果幾隻又唔加LS

抽左1750先有一部綠光 無神高

本身諗住中綠光/神即收手等二週年
結果同用哂d石無分別 屌⋯衝動左
部綠光技一140sp
一定好少可會落場

上轉boss無刷過發動
呢隻真係可以放喺度

第一次

第二次

收工

1000石無綠角
重覆左d都唔緊要
無LS嘅屌你

500石一隻都冇
石都唔撚想刷,熄game

5次十連入面得兩次分別中左一部同兩部四星
1500石中得3部 伏到
唔中新獨角
但搏中左ZZ
上次有換到攻屬core

我一次中晒你兩張

屌你一千石加一次補底中左四隻巴巴同nu

上次追唔到的巴巴返哂黎
但今次想要神高，綠角，freedom

中
想要巴托, 唔係freedom

巴打你係咪抽哂啲freedom

中咗5隻 Freedom
4隻 Nu
1隻 NTD
1隻 Impulse
癲線 勁重複

今個pool我都狂重複
2000石中三次zz on99

刷左4 5 次終於有freedom啦
但對新手黎講好難改造

抽左1250石
得F91同獨角
F91仲係之前已經中左一隻
其實我想要攻巴巴同防神高

中獨角都好
都係我想要嘅
但係已經無晒石追其他

等LS

3800石無god

唯有係咁

睇啲巴打同巴哈post
感覺God個率好低
反而一月God初登場就好易中

唔追喇屌
理論上 應該等freedom出完熱源特別篇
之後就到god復刻

下年一月第三次超熱源
就復刻綠光+射報喪

建議大家唔玩一兩個月

都係嗰句，有興趣收揾我

未過到2 3關超難
有無貼士

我都想放,有興趣收搵埋我

我都想放

750石0 4星....
我諗我都係冷靜一下先,我怕我等陣未引繼就del game

1卡加1750石追到綠角
冇神高

新手想問唔夠cost 點算好係咪應該買艦艇?
btw 升lv 會唔會加隊伍cost

你做UC個新手司令任會送艦,初頭應該夠用
升lv唔會加cost

升rank先有高cost艦買
新手可以清uc新手任務，會送62 cost艦同艦長，艦長要自食咁team 1會再加多3 cost

依家有冇咩機一定要喺交換所換

儲石再抽吧，重複古董先考慮換

想問下幾耐會開一次半體，新手入坑而家仲係十幾rank

每個週末
半體故事雙倍經驗 同 半體肥 輪住出

唔該哂巴打

今次戰果
NTD係今朝單抽中

1250石1隻金神高
日登

咁我又冇崩潰,垃圾game有咩好崩潰
日登當抽蛋game is ok

得昇格戰， 好悶
晚晚打完3場已經收工

蛇巴大把驚肝 放置一隻唔大問題既

其實點解可以無event？

佢諗住你昇格會打成日

打手機驚都過左一日

無event真係game都唔想開

無乜手機驚要肝 好彩
pes已經肝完一平
pad cc永久放置
呢隻....睇心情啦

新手玩咗兩個月
今次升格戰而家中尉5，可能爆到上大尉1
個進度係咪有點兒慢？

其實昇格戰同平時用set 機係唔同
回sp+固傷+回hp咁組合
無話快慢

屌
update完又係無event

無石刷先係重點
岩岩完超熱源又唔出返啲關比我地回下啲石

隻驚食完超熱源諗住執粒

繼續叫下春先

屌，我要神高呀

星期三開新活動
今日加咗LS機

防freedom同流星號加LS
似Seed活動

出DX月光炮

seed astray red frame 係咪未有得抽

防freedom想要

又打限定改造

想要!

笨大聽到了

孝感動天

聽日有DX

昇格戰個個都衝分
排緊第1491好危

無衝過😂😂😂

其實有嚴選防高達個pool抽唔抽得過？

個人無愛 果斷pass留石

麻麻

截咗排1200

新機D出招動畫越嚟越靚
DX同AM

可惜大POOL，不了

10連中左口琴炮x同埋機type個部
機屬終於有消buff 機

b社終於冇令我失望

仲有人要抽

人再算啦,有部機揸手緊要啲

呢個pool 抵唔抵抽

卡洛啲技有格屬有防屬 係冇射屬

用黎揸dx only
部熱源X我而家用返舊卡洛德

1496 now
希望冇人再上
兩粒彩晶呀

大部妹兩三下算

我覺得新卡洛係超西杜門的level （如果有dx )

hea打1粒黨
打又36唔打又36

招招技都得5turn，揸唔同屬仲要廢一招，好難去到金杜門lv喎

升金神五星好定fa綠骨獨角好

招式變化上計，技2拆盾機屬得FA綠骨先有
不過如果整過實用度計，金神技1複合技超實用仲要只係99SP，唔上5星都享用到技1
正常會叫你進FA unicorn
不過黎緊超boss用防屬打有so
所先進咗金神先有著數

截晒點上

好靜

今次四星限改可以換，姐係可以唔洗場場第一，笨大算改善左

換既有限次數

啱啱先發現有呢隻game會唔會太遲

玩左幾日覺得感覺好過g gen re

今次隻一星勁？

好快你就會課金

之前有課龍珠
見到張月結單都R晒底
而家0課輕鬆玩下就算

g gen 又要爆肝刷又要不停比人踢房好冇癮
刷左紅渣個event冇再玩
枉我仲期待左好耐

我覺得呢隻輕鬆玩都ok
笨大算唔話得，一個月送石叫做多
我都算輕鬆玩家
但輕鬆玩見到有愛系列都忍唔到手課金
個人認為可接受

有貫通技都唔錯啦
如果易整都可以追下

如果冇dx 就算數啦
仲有用黎打超boss 一流
利申 冇抽

係咁送
首抽都冇刷直接開局玩左2日
跟住冇玩個幾星期再返去login已經有回歸campaign送哈曼
仲有d 每日login多過其他game好多
一度以為隻game就末期

呢隻我都零金
因為an機

不過呢隻game算佛心
多派石，出4星機機率又唔算好低
建議一野儲夠起碼500石以上再抽
仲有主力抽熱源pool/指定出4星pool
大pool好得人驚

最中意seed
成撚日放大pool

唔係wor 限換五粒架

超boss果到唔止

有無人打齊司令拎咗Z Zaku??

幾時出ga？

btw 除左防DX，我覺得射果2部都ok，有消buff

好似係clear呢個任

唔見有
係咪下半抽蛋

2 技 30sp
回25% sp 加命中up
幾正wor

有無人知如果有3個LS再自食會點？

會多一個，然後4揀3

比你原本3技＋新技選擇要3招

seed大pool，不了

z pool有mk2，儲下石先抽

即係任意打mission打夠回數就得？

Thx all ，一陣試下揀先

600萬dl 個司令派好多石

Z 系
最後果個打百尻幾回

邊個mission最快🤔

上星期明明好撚悶

依家突然肝到仆街 ⋯

我打反勢力ティターンズのやり方

順便刷埋600萬活動
有ace有boss 不過要打三場

750石唔中基拉
繼續掙扎 好勁
已經唔想抽機，今次想要人多啲

有無人add我？

600石任要100人

隻防freedom 27000血😂

如果LS抽中HP up III就3萬喇

加埋一份

600石派到咁樣
要人升LS同升LV
我屌你老母咁樣玩尻人
11連人又minpay 執柒左佢啦

有運

爽yy

一中就打孖上

[/quote]

自食

原來可以改造返上次隻trun x
咁睇下爆唔爆石打先🤔
btw 我覺得上次隻turn x 勁過今次隻防，只係有貫通only

實有機會復刻既

熱源個部?

活動果部

今日ls戰果

正
部w食到自軍回血就好喇

有冇人知600萬活動總共要食幾多次LS?

有無人可以加我
等大家都拎多d石

新手求加

3 好似係

食屎...
交換所啲LS舊機我淨係玩神高
食哂今個月兩部都仲差一部
唉月尾先算

7抽3部pick up

岩岩抽左部攻魔霸，等睇月尾夠唔夠數
如果可以就拎去交換所好過

z個司令終於打晒

PK, 個撚個晒人中命

打咩關咁快

想問下LS只可以食自己?

yes

兩個pool都好正
多I

嚴選單抽定十連好？

刷第一關4體 一場20秒內完場

抽到就好

all in多1
多1 多2 多3 三射team

限星關你地點打?
我用格stun隊磨左成個鐘 想嘔

利申係打兩星磨左一個鐘
唔敢打一星住

搞咩咁耐
唔打卒機打中間果部先
如果唔係會開大招

用低星定5星?
我用格FANTD打攻屬一下扣7,8千
磨半個鐘先殺到佢幾十萬血

我認我用5體試下唔同隊有咩分別都懶

點解要磨

差普通X 機飛機同風琴炮X就齊

好閃呀
X 痴線佬

兩星關咪用返兩星，是但入左隊去打

懶執隊

而家咁多位,常備1,2,3,4,5星各1隊

最緊要死機佢無所謂丫嘛

等緊呢3部嚴選,有排等

我儲好左好多3星 FF將來啱食超發動
早排已經爆過倉要賣機

btw原來限星好易玩
限星每回合扣幾萬vs我stun隊一回合扣幾千

而家啲嚴選多數唔開LS
呢3部有LS睇怕都有排

我算唔算係w病人

地死雙龍甩毛收收埋埋

甩毛？

wing ew呀

大家咁話

只係儲00同w

我淨係shot左w,無shot埋ew

ew淨係得wz0, 多3，重炮
無哪吒，地死 ，沙漠

00 痴線佬

上面連over flag都無都敢自稱痴線佬
我笑而不語

利申，十連左一下唔中

原來我都唔少
想要阿妹同二佬最有用

我又post

我有妹三下架，唔中姐
中到果三部transam 好滿足
等緊武士道下一部TA

見你地個個post得咁開心，我又玩埋一份

好多痴線佬，我又貼下先

正呀，不過完左boss先中

btw LS個mission至少5個

絲打期期都中封面機

歐后降臨

變左撚屌歐洲人曬命post?

5星list

成班死仆街撚屌歐洲人
閃撚死人咩

做乜尻

Rare 限定關之王者

防1星果部飛船勁，回sp又100

call me一年戰爭之王
要儲返一打渣古先得

兩次超熱源

都唔撚中防機 完高 神高

好閃

哇屌 香港代表廢課玩家

我都閃下先

漏左張

屌你地啲五星仲多過我4星

屌柒晒全部歐洲人

btw, 有無人試過友抽中4*
準備緊第二次100連友抽

第一次得10隻3*

新手留名 宜家抽邊個POOL好

睇有無愛啦
再唔係等今日下晝應該開zz

試過

呢一隻

渣古3改 兩技都係傻的， match晒馬士文

唔係等星期五熱人咩？

新手抽機先啦， 無機有熱人都無用

玩命十連屎忽撞棍撞中左捷度
頭炮同覺醒ZZ終於有專駕 好感動

馬士文勁到呢

新折墮都勁 buff全體

睇你出手

得1st 捷度係手
係唔係會出人熱源？係就唔抽啦

我有無睇錯
隻射zz 超boss buff

why not both

好想睇你LIVE抽野OR拍片

想睇玉手

冇手冇樣 機內錄都得
純想欣賞超強運歐洲人抽野

你冇眼花

但event 關係攻屬

今次超boss 應該又係防type

個減防先係重點
可以放落我隻dmg up 機zz
等埋熱人再諗

唔識點拍片😅

可能有d手機內置有拍片功能
eg sony, 按實開關制就有

or用app

我iphone有乜推介

有冇邊關story刷ace快?

Ok 唔該巴打意見 宜家有一開始送既獨角獸、神高、zz、強人都係4星其他都係3星以下 咁我儲下石等下次播人

去app store search scren recorder應該有
岩岩單閹捷度pool兩下中左金迷條g man

9月rank講乜尻？唔識日文

我求其down load 1個試下先

搵左幾個app都係web screen recorder。。。無得record app d game

屌你笨大
抽左五百石，頭十抽全三星
中埋d 19 四星

mola mola

中4隻 有new 中event 仲想點

中左佢event d 豬頭骨

營運將舊捷度機率up都幾賤

冇風?

出熱源人祭
但我抽左250石先出

十二妹係熱源人

我1000石都未抽到多魯傑斯

等你拍片呀

呢堆人淨係想要哈曼 港女lu 12妹
其他碼碼地

終於追撚到

想問下聽日熱源隻利利亞用咩機有專？
有無大神答到

呢隻基魔好勁？

見中左防freedom先追 實唔夠熱源嗰隻勁 但貪佢每隻freedom都可以開晒技 又得一隻最初期strike嗰隻基魔先追

追大pool 用左幾多石

防freedom 175石
基魔 大約1400

嘩 1400石先出
好難姐

姐係邊個series？
age？

uc 0096系列，剎帝利、報喪女妖

sorry, 自膠睇錯
應該係高達4、5號機個系列

但佢係自護所屬....點睇都唔係渣高達...

宇宙閃光盡頭

同呢個後續故事

其實由第44頁開始

呢類外傳都只會係g gen （ps 果隻g gen f)接觸到

Btw, 驚入面個series filter 加左the origin

我喜歡你的毅力

等我又追下新捷度

唔係一送三星the origin馬沙同紅舊渣已經有呢個series喇咩？
利申冇用過filter sort the origin

77%開減全體攻防10% 坐帶袖的再多10%

即係遲啲會出新青椒...?🤔

3抽中v個位黑妹
唔追哈曼女王啦
收工

750石中2
但係我得哈曼想要

1500石都無哈曼大人

已經半棄game狀態

原來大家都想中哈曼😂😂😂

500石2十二妹

500石中哈曼sama
有哈曼兩招減防其實都可以唔追新捷度

可能係傷殘青椒

最勁係招艦長技

13抽中gay絲丁同自護小蘿利
但小蘿利對我個0079機庫0反應 無專

佢屬0079？

係，機type 命中up

算係0079外傳
上面有巴打貼左漫畫link

如果連自護雜卒機都無反應就仆街
一定偏門到爆
不過小蘿利淨係用自護所屬已經加勁多攻

有熱源報喪 一發入魂

之前出左個大pool ，抽四五號機
好似有蘿利部專

果兩部唔係仔仔渣既咩？

但傷殘青椒未必係帶袖的

睇返wiki
原來只出左兩部高達

聽wiki啲人討論講係計gundam legacy 0084部京寶梵係專機
有冇巴打驗證下

咩呀，佢擺明專之前部熱源女妖啦 有專呀

10抽中1隻收手 其他冇興趣

擺女妖有專但食唔哂技 3技帶袖減防食唔到 女妖全部係聯邦所屬

講緊佢招技要坐帶袖的呀

三星京寶梵真係有專

慘

想問依家seed人pool隻阿斯蘭勁定seed d faith阿斯蘭勁

想要哈曼

3星射椒幫到你

同三星京寶梵有異曲同工之妙

揸女妖好過

1pool 1隻都冇， 嚟哂機pool

收工

暗黑兵法失敗 換多部返嚟但唔俾自食嚟升超發動
要滿超發動應該好吃力

發動係要完全同名喎

一星五星咪都係叫ベルティゴ
邊度唔同名

應該升到，但得多一隻...

仲差8 先滿技

唉

抽多五百石熱人

得一隻愛娜

咁撚霸氣既

SEED-D又要擺大POOL
平時哩D決戰/英雄出既POOL係Step-up架嘛
又呃錢

想要無正

其實呢排個大pool都up4隻咁濟
計返都有4%中到

再派多啲石就好了

btw最後一日先中到多1同剎古斯

一抽中白虎 已win
淨係想要destroy同白虎

白虎即是邊隻

塔恥亮專用老虎

呢隻好耐之前中左
冇乜點用過佢

其實係嫁 冇乜用
但shit d隻亮妹幾勁

幾時出狼王 儲咗好耐石等佢出

儲左幾多石？
我都等到j都長埋
不過應該出三日月先，一個熱源版都未有

S高達5星算唔算勁？
我見有25%sp回，+攻

幾時先會出build fighters

算，諗緊升唔升上5星好

預告好少會screenshoot 埋個cut in
好似幾得意咁

我們的一年戰爭

5000幾

點打命運個超難關

你有咩機先

命運唔難打，要三隻平均傷害去打
如果有一隻死先，另外兩隻會發癲

我覺得前一關無機解debuff先難打

btw
不過前關打西dom可以用格fauc去屈殺

我用艾比安 攻mk2 熱源x 慢慢磨
我得180lv 放唔到3部原4星

冇seed-d機？

得部熱源impulse 未升5星
唔想專登為呢關升佢

唔用SHIT D機一樣夠做

Debuff機我得熱源impulse

開Auto完美屌打

其實個艦長技幫我好多
+多13%攻

我無用任何seed d機過晒5色了

今次易過上次08小隊

全部sp都係map炮好爽

有無出過換到x既超發動既活動

終於到我做返次歐洲人
250 石中哂兩部目標

Alex係大獎
無石

未

超難關Seed D 都派左唔少石

新bolt gundam 都唔錯

另外個pool 得金Master想要，舊master 兩部都1%，都係妹兩野算